喂 入國會班人係呢班人

唔好撈亂

Trump supporter
= redneck
= 鄉黑

原來撐侵嘅人咁垃圾

一句車埋去, 入國會暴動既收左中共錢, 美國人係民主集會, 背後係ccp 做搞屎棍

唔需要比較
人哋拜登已經承認咗香港示威者係freedom fighter

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

噚日已經出左聲
所以唔駛拗美國衝入去係乜人

但係美國警察肯做嘢喎

肯做野就入唔到去啦

樓主pin e個 唔好成日開埋d膠po比藍絲9up打飛機